[文宣] 中英聯合聲明超級懶人包 Video

“中英聯合聲明“ 相信每一位香港人都聽過依6隻字，而近期開始多人提起, 咁究竟依一份聲明既內容係講乜野呢？

英國同中國兩個國家一直對依份聲明有無效仲一直爭論緊。

而今次逃犯修訂條例如果通過，就會摧毀依份聲明入面提過的承諾。

透過依個超級懶人包短片將中英聯合聲明，由巴絲聲音導航，精簡咁帶
出裡面既內容，幫助各位了解而家既情況。

覺得有用, 請幫推POST同share俾身邊既人了解啦

再大家要記住當日大家曾經講既野
兄弟爬山 各有各做 齊上齊落
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

Credit to:
Background Music from YouTube Audio Library
Pictures: 反送中文宣谷Channel 文宣巴絲制作

幫其他巴絲Forward link:
【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

所以link喺？

我無野講

唔該晒絲打

推